設定	Setting
IPログリーダー	IP Log Reader
IPアドレスログ	IP address log
全クリア	All clear.
IPログが全て削除されました	All IP logs have been deleted.
ID	ID
タイムスタンプ	Time-stamping
IPアドレス	IP address
ユーザーエージェント	User Agent
イベント	Event
IPアドレスのデータはありません	No IP address data available.
デバッグモード、コンソールの警告メッセージ	Debug mode, console warning messages.
右クリックの警告メッセージ	Right-click warning messages.
印刷、PDF保存の警告メッセージ	Warning messages for printing and saving PDFs.
スクリーンショットの警告メッセージ	Screenshot warning messages.
スクリーンショットの疑いの警告メッセージ	Alleged screenshot warning message.
テキスト全選択時の警告メッセージ	Warning message when all text is selected.
ページ保存の警告メッセージ	Page save warning message.
コピー・カットした時に表示するメッセージ	Message displayed when copying or cutting.
HTMLソース表示時に表示するメッセージ	Message to be displayed when displaying HTML source
HTML難読化・保護時にソースの先頭に表示するメッセージ	Message to be displayed at the beginning of the source when HTML is obfuscated and protected.
HTML保護時に一度限りの認証トークンが異常の場合に表示するメッセージ	Message displayed if the one-time authentication token is abnormal during HTML protection.
CookieやJavascriptが有効でない場合に表示するメッセージ	Message displayed if cookies and Javascript are not enabled.
実際にはJavascriptが無効時のみ表示されます	In practice, this is only visible when Javascript is disabled.
画像保護時に画像がダウンロードされ、その画像に表示するメッセージ 英語のみ	Message displayed on the image when the image is downloaded and the image is protected English only
HTML難読化 (圧縮)	HTML obfuscation
無効	Invalid
有効	Validity
一般的なHTML圧縮です、難読化解除のサイトもあります	General HTML compression, some sites have de-obfuscation.
このオプションを有効にするとview-sourceのログが取得できます	Enable this option to log view-source
HTML保護	HTML Protection
HTML圧縮以上に最小限のHTMLしか出力せず、BODYタグ内の内容が全く出力されなくなります	Only minimal HTML is output beyond HTML compression, and the content in the BODY tag is not output at all.
Firefoxに対しては無効です	Not valid for Firefox.
SEOに著しく影響があります	Significantly affects SEO.
HTMLをJavaScriptで描画	Rendering HTML with JavaScript
Firefox対策としてHTMLをJavaScriptで描画をします	Rendering HTML with JavaScript as a Firefox measure
JavaScript描画で有効にするとウェブサイトの表示速度が著しく遅くなります	Enabling in JavaScript rendering will significantly slow down the display speed of the website
画像の保護	Image protection.
imgタグが呼び出されるごとに画像を保護	Protect the image each time the img tag is called.
出力される全HTMLのうち、Wordpressにアップロードされた画像をすべて保護	Protect all images uploaded to Wordpress in all HTML output
画像をダウンロードから保護します	Protects images from downloading.
画像データを保護した時にはほぼ完全なるダウンロードを阻止し、完全なるワンタイムURLを発行し、セッションに保存されたトークンで認証し、phpから画像を表示します、その為ほぼ完全な画像盗用を防ぎます	Almost completely prevents downloading when the image data is protected, issues a complete one-time URL, authenticates with a token stored in the session and displays the image from php, thus almost completely preventing image theft.
画像データを保護した時には画像のキャッシュが効かないため、次回訪問時にサイトの読み込みが遅くなるため、SEOに影響があります	When image data is protected, image caching does not work, so the site loads more slowly on the next visit, which affects SEO
画像データを保護した時には、データベースの負荷が高くなる可能性があります	Database load may be higher when image data is protected
「imgタグが呼び出されるごとに画像を保護」の場合は、add_filterを使用し、imgタグの発行時にフィルタリングを行います、テーマによっては正しく動作しません	For 'Protect image every time img tag is called', use add_filter and filter when publishing img tags, depending on the theme this may not work correctly
「出力される全HTMLのうち、Wordpressにアップロードされた画像をすべて保護」の場合は、Wordpressのほぼすべての動作をキャプチャし、コンテンツ内のimgタグについてすべて処理します。テーマによっては正しく動作しません	'Protect all images uploaded to Wordpress out of all HTML output' will capture almost all Wordpress activity and process everything about the img tags in the content. Some themes will not work correctly
なお、アイキャッチに指定した画像はOGPとして拡散されますので保護できません。どうしても保護すべき場合は高度な設定でHTML保護時のHEADタグの出力の選択を変更してください	Note that images specified as eye-catching are spread as OGP and cannot be protected. If you must protect them, please change the selection of the output of the HEAD tag when protecting HTML in the advanced settings.
OS標準搭載のスクリーンショット機能を保護することはできません	The standard OS screenshot function cannot be protected
画像URLの保護	Protection of image URLs
画像の保護と組み合わせて使用します、単体では意味がありません	Used in combination with image protection, it is not meaningful on its own.
JavaScriptにより遅延読まれますのでSEOに影響があります	Delayed reading due to JavaScript, which affects SEO
HTML難読化・保護時のHTMLソースコードのアスキーアートの出力	Output of ASCII art in HTML source code during HTML obfuscation and protection.
表示なし	No indication
view-sourceでHTMLソース表示をした時に警告の意思を示すアスキーアートを表示します	Display ASCII art indicating the intention to warn when displaying HTML source with view-source.
対象アクションを起こした時の表示デザイン	Display design when the target action is triggered.
黄色の背景の黒文字のベーシックデザイン	Basic design with black letters on yellow background
黒色の背景の赤文字のホラー風デザイン	Horror-style design with red text on black background.
黒色の背景の赤文字の光る文字のデザイン	Design of glowing red letters on a black background.
対象アクションを起こした時のBGM	BGM when the target action is taken.
サウンドなし	Soundless
戦闘＆戦闘勝利 - 1分16.3秒 - ライセンス：CC2.1 or later	Combat & battle victories - 1 min 16.3 sec - Licence: CC2.1 or later
おやじ ショート - 3.8秒 - ライセンス GPL2.0 or later (C)EJ	Father Short - 3.8 seconds - Licence GPL2.0 or later
おやじ ロング - 23.5秒 - ライセンス GPL2.0 or later (C)EJ	Father Long - 23.5 sec - Licence GPL2.0 or later
ショパン エチュード Op.10-5 黒鍵 打ち込み版 高速版 - 1分0.0秒 - ライセンス：CC BY-ND 4.0 or later	Chopin Etude, Op.10-5, black keys, typed version, fast version - 1 min 0.0 sec - Licence: CC BY-ND 4.0 or later
ショパン エチュード Op.10-12 革命 打ち込み版 高速版 - 1分57.6秒 - ライセンス：CC BY-ND 4.0 or later	Chopin Etude, Op.10-12 Revolution, typed version, fast version - 1 min 57.6 sec - Licence: CC BY-ND 4.0 or later
ショパン スケルツォ 変ロ短調 Op2 打ち込み版 高速短縮版 - 1分48.0秒 - ライセンス：CC BY-ND 4.0 or later	Chopin Scherzo in B flat minor, Op2, typed version, fast shortened version - 1 min 48.0 sec - Licence: CC BY-ND 4.0 or later
ファンファーレ - 22.3秒 - ライセンス：パブリックドメイン	Fanfare - 22.3 seconds - Licence: public domain
レトロ風ファンファーレ - 2.2秒 - ライセンス：パブリックドメイン	Retro-style fanfare - 2.2 s - Licence: public domain
レトロ風オープン - 42.1秒 - ライセンス：パブリックドメイン	Retro-style open - 42.1 s - Licence: public domain
警告表示中のBGMを選択します	Select the background music during the warning display.
びっくりするような雰囲気を作ります	Create a surprising atmosphere
Firefoxでは音声ブロックされます	Firefox will block audio.
対象アクションを起こした時のビープ音	Beep sound when target action is taken.
有効 音量小さ目	Enabled Low volume
有効 音量大き目	Enabled Loudest volume
警告表示中にすべてのキー・マウスイベントでビープ音を鳴らします	Beeps on all key/mouse events during warning display
警告表示中に端末が暴走したかのような雰囲気を作ります	Create an atmosphere as if the device has gone out of control during the warning display
対象アクションを起こした時のマウスカーソルの消去	Erasing the mouse cursor when the target action is performed.
警告表示中にブラウザのエリアのマウスカーソルを消去します	Clear mouse cursor in browser area during warning display
デバッグモード	Debug mode
妨害＋記録のみ	Interference + record only.
妨害＋記録＋表示＋リダイレクト	Intercept + record + display + redirect
メニューからは操作できてしまいます	It can be operated from the menu.
Firefoxにおけるデバッグモード	Debug mode in Firefox
ブラウザーコンソール	Browser console
事実上デバッグモードから操作できてしまいます	In effect, you can operate from debug mode.
HTMLソース表示	HTML source display
view-source:から始まるURLを入力すれば操作できてしまいます	It can be operated by entering a URL starting with view-source:.
HTML保護と組み合わせることでコンテンツを保護することができます	Combined with HTML protection, content can be protected
印刷	Printing
印刷阻止をするもものの、ブラウザによってはうまく動作しません	Print blocking but does not work well in some browsers
スクリーンショット	Screenshot
OSやブラウザ、方法によっては妨害できず、もしくは検出しないことがあります	May not be intercepted or detected depending on the operating system, browser and method
ウインドウが背面に移動した時スクリーンショットの疑い	Suspicion of screenshots when windows are moved to the rear.
あわせて、スクリーンショット以外の機能（タブ切り替え・ウィンドウ切り替え）にも反応してしまいます。	In addition, it also reacts to functions other than screenshots
2キー押下のスクリーンショットの疑い	Suspicion of screenshots with two key presses.
上の項目の検出方法は完全ではありません、予防的に検出を行います	The detection method for the above items is not perfect, preventive detection is used.
スクリーンショットだけではなく、デバッグモード等も検出します	It detects screenshots as well as debug modes, etc.
ページ保存	Page save
右クリック	Right-click
アドオンがインストールされていると操作できてしまいます	It can be operated if add-ons are installed.
コピー・カット	Copy-cut
本プラグインの設定によってはこのイベントにたどり着くことはほとんどない場合があります	Depending on the configuration of this plug-in, this event may rarely be reached
テキスト全選択	Full text selection
テキスト選択	Text selection
デバッガー妨害	Debugger interference
デバッグモードの使い勝手を少し悪くします、ブラウザによってはこの挙動が止められてしまいます	Makes debug mode a little less user-friendly, some browsers stop this behaviour
リダイレクトするURL	URL to redirect to
利用規約などのページに転送すると良いでしょう	You may want to forward them to pages such as the Terms of Use.
空欄にすると元のURLにリダイレクトをします	If left blank, it will redirect to the original URL
リダイレクトまでの時間	Time to redirect.
リダイレクトなし	No redirect
1秒	1 second
2秒	2 sec.
3秒	3 sec.
4秒	4 sec.
5秒	5 sec.
6秒	6 sec.
7秒	7 sec.
8秒	8 sec.
9秒	9 sec.
10秒	10 sec.
15秒	15 seconds.
20秒	20 sec.
25秒	25 sec.
30秒	30 seconds.
35秒	35 seconds.
40秒	40 seconds.
45秒	45 seconds.
50秒	50 sec.
55秒	55 sec.
1分	One minute
1分10秒	1 min 10 sec.
1分20秒	1 min 20 sec.
1分30秒	1 minute 30 seconds.
1分40秒	1 minute 40 seconds.
1分50秒	1 minute 50 seconds.
2分	2 minutes
ソース表示を許可する権限	Authority to allow source display.
ADMINログイン時のみ通常のソース出力	Normal source output only at ADMIN login
USERログインで通常のソース出力	Normal source output with USER login
通常のHTML出力を管理者のみかユーザーログインかを選択します	Select whether normal HTML output is for administrators only or user login
画像を無理やりダウンロードして実際にダウンロードされるもの	What is actually downloaded by forcing the image to be downloaded.
GIF形式で1×1ピクセルの透過画像	1 x 1 pixel transparent image in GIF format.
PNG形式で1×1ピクセルの透過画像	1 x 1 pixel transparent image in PNG format.
PNG形式で黄色い背景の警告画面	Warning screen with yellow background in PNG format.
意味のないHTMLドキュメント	Meaningless HTML documents
HTML保護時のHEADタグの出力	Output of HEAD tags during HTML protection
出力しない	No output
TITLEタグのみ	TITLE tag only
WordpressのHEADタグより取得	Retrieved from the HEAD tag in Wordpress
企業用途の会員専用ページや社内ページなどでは「出力しない」、「TITLEタグのみ」で良いでしょう	For corporate use, such as members-only or internal pages, 'no output' or 'TITLE tag only' is fine.
WordpressのHEADタグから取得しないと、SNSのシェアでOGP画像が表示されません	OGP images will not be displayed in social networking shares unless they are taken from the Wordpress HEAD tag
画像botをアクセス禁止にする	Banning the image bot.
画像botをHTMLに対し避けることにより、画像検索から直接リンクされることによって守れなかったコンテンツを守ることができます	Avoiding image bots vis-à-vis HTML protects content that could not be protected by direct links from image search.
AI学習用botをアクセス禁止にする	Banning access to AI learning bots.
AIの学習用のbotをHTMLに対し避けることにより、AIで利用されないようにします、ただし完全には対処することはできません	Avoiding the AI's learning bot against HTML prevents it from being used by the AI, but does not completely address
alertメッセージを表示する言語	Language in which the alert message is displayed.
Wordpressの言語	Wordpress languages.
ブラウザの設定言語	Browser setting language
メッセージをカスタム設定されている場合は言語を変更できません	Language cannot be changed if the message is customised
view-sourceメッセージを表示する言語	Language in which view-source messages are displayed.
一時使用トークンの有効期限	Expiry date of temporary use tokens.
3分	3 min.
4分	4 min.
5分	5 mins.
6分	6 min.
7分	7 minutes
8分	8 min.
9分	9 min.
10分	10 mins.
15分	15 mins.
20分	20 minutes.
25分	25 minutes.
30分	30 minutes.
35分	35 minutes.
40分	40 minutes.
45分	45 minutes.
50分	50 minutes.
55分	55 minutes.
1時間	1 hour
画像URL情報の有効期限を設定します	Sets the expiry date of the image URL information.
一度読み込まれると画像URL情報と一時使用トークンは無効化されます	Once loaded, the image URL information and temporary use tokens are disabled
画像は遅延読み込みされますが、この指定した時間の30秒前に強制的に画像が読み込まれます	The image will be loaded lazily, but the image will be forced to be loaded 30 seconds before this specified time.
一時使用トークンのビット数	Number of bits in temporary use tokens
画像URL情報を暗号化するのに一時使用トークンをパスワードとして使用しますが、その強度を指定します	Specifies the strength of the temporary use token used as a password to encrypt the image URL information
ドロップダウンメニューの下に表示される選択肢にいくにつれて強度が強くなるものの、サーバーへの負荷が高くなり、HTML転送量が多くなることがあります	Although the intensity increases as you go to the options listed below the drop-down menu, the load on the server is higher and the amount of HTML transferred may be higher
ハッシュ化アルゴリズム	Hashing algorithm
画像URL情報を暗号化するのに一時使用トークンをパスワードとして使用しますが、その時ハッシュ化が必要です、その強度を設定します	Temporary tokens are used as passwords to encrypt the image URL information, but they must be hashed, set the strength of the hashing.
ドロップダウンメニューの下に表示される選択肢にいくにつれて強度が強くなるものの、サーバーへの負荷が高くなります	The intensity increases as you go to the options listed below the drop-down menu, but the load on the server increases
基本設定	Basic setting
高度な設定	Advanced settings
初期設定に戻す	Resetting to default
デザイン・音の設定	Design and sound settings
イベントの設定	Event configuration.
メッセージの設定	Message settings
右クリックやソースコード表示時に転送する URL を設定します	Set the URL to be forwarded when right-clicking or viewing source code.
警告メッセージにはHTMLは使用できません	HTML cannot be used for warning messages
この画面で設定すると、高度な設定タブにある言語設定が無視されます	If set on this screen, the language settings in the advanced settings tab are ignored
以下の文字列が使用できます	The following strings can be used
改行	New line
押下されたキー	Pressed key
Neo HTML Protector 設定	Neo HTML Protector Settings
メッセージ	Message.
デザイン・音	Design and sound
初期化	Initialisation
このプラグインについて	About this plugin.
設定が初期化されました	Settings have been initialised.
プラグインを初期化します なおIPログリーダーのデータはここでは削除されません	Initialises the plugin Note that the IP log reader data is not deleted here.
Neo HTML Protectorについて	About Neo HTML Protector
このプラグインはあなたのWordpressから出力されるHTMLや画像等を保護し、コンテンツの不正利用から守ることを目的としています。	This plugin aims to protect the HTML, images, etc. output from your Wordpress and protect it from unauthorised use of its content.
コンテンツを完璧に守ることはできません。しかし可能な限りの方法において警告し、もし何かがあった場合に備えて準備することにより国で定められている方法で解決することができるはずです。	Content cannot be perfectly protected. However, by warning them in every way possible and being prepared if something does happen, you should be able to resolve it in a nationally prescribed manner.
もちろん、利用規約やサイトポリシーを充実させる必要があります。このプラグインは利用規約生成アプリではありませんが、そのヒントを与えることができます。	Of course, you will need to enhance your terms of use and site policies. This plugin is not a terms of use generation app, but it can give you a hint.
開発者: 夜桜　なの	Developer: Nano Yozakura
バージョン	Version
ビルド	Build
サポートページ	Support page
ISISちゃん	ISIS chan
Miss. 裏まにら氏歌唱	Miss. sung by Mr. Uramanira Uramanira
支援のお願い	Request for assistance.
Neo HTML Protectorをご利用いただき、ありがとうございます！	Thank you for using Neo HTML Protector!
本プラグインの開発と維持には多くの時間と知恵の絞りだしがかかっており、引き続き改善と更新を行っていくための資金を集めるために、もしご支援いただける方がいれば、寄付をお願いできればと思います。	A lot of time and wisdom has gone into the development and maintenance of this plugin, and we would be grateful for donations, if any, to help us raise funds for continued improvements and updates.
寄付について	About donations
寄付は任意であり、強制ではありません。プラグインを無料でご利用いただけるように、どなたでも利用可能です。しかし、開発を継続するためにはご支援が大変ありがたく、少しでもご協力いただけると嬉しいです。	Donations are voluntary and not compulsory. It is open to everyone so that the plugin can be used free of charge. However, your support is very much appreciated to continue the development and we would be happy to help in any way we can.
ご寄付は、下記のリンクから行っていただけます。日本の方であれば無料で寄付をすることも可能で、更にはアマゾンギフト券で気軽に寄付をすることが可能です。	Donations can be made via the link below. If you are from Japan, you can also donate for free, and furthermore, you can easily donate using Amazon gift vouchers.
寄付先	Donor
皆様のご支援があれば、今後も素晴らしいアップデートをお届けできるよう頑張ります！	With your support, we will do our best to bring you great updates in the future!
ご支援いただけることに感謝し、今後ともよろしくお願いいたします。	We thank you for your support and look forward to working with you in the future.
ライセンス	Licence
本プラグインはオープンソースで開発されており、GPL2.0以降のバージョンのライセンスを適用しています。	The plug-in has been developed as open source and is licensed under GPL 2.0 or later versions.
本プラグインには以下のライブラリを同梱しています	The following libraries are included with this plug-in
本プラグインには以下で生成したアスキーアートのフォント、並びにフォントファイルを同梱しています	This plug-in includes the font and font files for the ASCII art generated by
アスキーアート（AA）作成	ASCII art
ラッコ株式会社 利用承諾取得済	Otters Ltd Consent for use obtained.
巨大文字AAジェネレーター	Giant character AA generator
LAZE SOFTWARE 利用承諾取得済	LAZE SOFTWARE Usage consent obtained
The Gnome Project 利用承諾取得済	The Gnome Project Usage consent obtained
このプラグインには、有限会社イージェーが開発を行い、本プラグイン製作者が作曲した、スーパーファミコン非公認ゲーム「SM調教師瞳3」の楽曲が含まれており、正式にライセンスされています。当該楽曲の使用は、有限会社イージェーよりGPL2.0ライセンスの下で正式に許可を得ています	This plug-in contains music from the unauthorised Super Nintendo Entertainment System
一部で使用しているピアノ音源「Keppys YAMAHA C7」は、KaleidonKep99氏が制作したSoundFontであり、ライセンス条件に従って使用しています	The piano sound source 'Keppys YAMAHA C7' used in some parts is SoundFont created by KaleidonKep99 and used in accordance with the licence conditions.
その他本プラグインの開発にRaspberry Pi5とChatGPTとdeeplを使用しています	Other Raspberry Pi5, ChatGPT and deepl are used in the development of this plugin
キャッシュプラグインを検出しました キャッシュプラグインが有効化されていると本プラグインは正しく動作しません	Cache plugin detected This plugin will not work correctly if the cache plugin is enabled.
無効なIPアドレス	Invalid IP address.
このウェブサイトをご利用いただくには、CookieとJavaScriptを有効にしていただく必要があります	Cookies and JavaScript must be enabled in order to use this website.
通常とは異なる方法でのアクセスや操作が検出されました	Unusual methods of access or operation have been detected.
セキュリティ並びにコンテンツ保護のため一部の機能を制限しています	Some functions are restricted for security and content protection.
デバッグモード、コンソールの起動は禁止されています	Debug mode and console activation is prohibited
以下の情報がサーバーに送信されました	The following information has been sent to the server
あなたのIPアドレス	Your IP address.
あなたの端末とブラウザ	Your device and browser
あなたの押下したキー	Your pressed keys.
リダイレクトをします	Redirects.
コンテンツ保護のため一部の機能を制限しています	Some functions are restricted to protect content.
右クリックは禁止されています	Right-clicking is prohibited.
あなたが押下したキー	Key you pressed.
印刷、PDFへの保存は禁止されています	Printing and saving to PDF is prohibited
スクリーンショットは禁止されています	Screenshots are prohibited.
スクリーンショット、デバッグモード等の起動は禁止されています	Activation of screenshots, debug mode, etc. is prohibited.
ページの保存は禁止されています	Saving pages is prohibited.
コピー、カットは禁止されています	Copying or cutting is prohibited.
あなたが起こしたイベント	Events you caused.
テキストの選択は禁止されています	Text selection is prohibited.
HTMLソース表示は禁止されています	HTML source display is prohibited.
不正アクセスは禁止されています	Unauthorised access is prohibited.
アラビア語	Arabic
ブルガリア語	Bulgarian
チェコ語	Czech
デンマーク語	Danish
ドイツ語	German
現代ギリシア語	Modern Greek
英語	English
イギリス英語	British English
アメリカ英語	American English
スペイン語	Spanish
エストニア語	Estonian
フィンランド語	Finnish
フランス語	French
ハンガリー語	Hungarian
インドネシア語	Indonesian
イタリア語	Italian
日本語	Japanese
朝鮮語	Korean
リトアニア語	Lithuanian
ラトビア語	Latvian
ノルウェー語	Norwegian
オランダ語	Dutch
ポーランド語	Polish
ポルトガリア語	Portuguese
ブラジルポルトガル語	Brazilian Portuguese
ヨーロピアンポルトガル語	European Portuguese
ルーマニア語	Romanian
ロシア語	Russian
スロバキア語	Slovak
スロベニア語	Slovenian
スウェーデン語	Swedish
トルコ語	Turkish
ウクライナ語	Ukrainian
中国語	Chinese
簡体中国語	Simplified Chinese
繁体中国語	Traditional Chinese
不正なリクエストです	Incorrect request.
画像が見つかりません	Image not found.
画像botをHTMLに対し避けることにより、画像検索から直接リンクされることによって守れなかったコンテンツを守ることができます、ただし完全には対処することはできません	Avoiding image bots vis-à-vis HTML protects content that could not be protected by direct links from image search, although this cannot be completely addressed.
無効なUAをアクセス禁止にする	Disable access to invalid UAs.
ユーザーエイジェントの文字に不正な文字列があった場合のアクセスを避けます	Avoid access if there is an invalid string of characters in the user agent.
Internet Explorerと旧Microsoft Edgeのアクセスに警告を表示する	Warning for Internet Explorer and former Microsoft Edge access.
Internet Explorerと旧Microsoft Edgeのアクセスを避けます	Avoid access to Internet Explorer and the former Microsoft Edge.
このプラグインには有限会社イージェーが開発を行い、本プラグイン製作者が作曲した、スーパーファミコン非公認ゲーム「SM調教師瞳3」の楽曲を含んでおり、正式にライセンスされています	This plug-in contains music from the unauthorised Super Nintendo Entertainment System
このプラグインには、Keppy氏（KaleidonKep99）によって作成された「Keppy s YAMAHA C7」を使用した楽曲が含まれており、正式にライセンスされています	This plugin contains music using 'Keppy s YAMAHA C7' created by Keppy
現在ご利用のブラウザーはサポート対象外の旧バージョンです。より安全で快適な閲覧環境のため、最新のブラウザーへのアップデートをお願いいたします	The browser you are currently using is an older version that is no longer supported. For a safer and more comfortable browsing environment, please update to the latest browser.
戦闘＆戦闘勝利 - 1分16.3秒 - 630,056bytes - 64kbps - ライセンス：CC2.1 or later	Combat & Battle Victory - 1 min 16.3 sec - 630,056 bytes - 64 kbps - Licence: CC2.1 or later
おやじ ショート - 3.8秒 - 32,364bytes - 64kbps - ライセンス GPL2.0 or later (C)EJ	Father Short - 3.8 seconds - 32,364bytes - 64kbps - licence GPL2.0 or later
おやじ ロング - 23.5秒 - 195,578bytes - 64kbps - ライセンス GPL2.0 or later (C)EJ	Father Long - 23.5 seconds - 195,578bytes - 64kbps - licence GPL2.0 or later
ショパン エチュード Op.10-5 黒鍵 打ち込み版 高速版 - 1分0.0秒 - 369,778bytes - 48kbps - ライセンス：CC BY-ND 4.0 or later	Chopin Etude, Op.10-5, black keys, typed version, fast version - 1 min 0.0 sec - 369,778 bytes - 48 kbps - Licence: CC BY-ND 4.0 or later
ショパン エチュード Op.10-12 革命 打ち込み版 高速版 - 1分57.6秒 - 724,457bytes - 48kbps -  ライセンス：CC BY-ND 4.0 or later	Chopin Etude, Op.10-12 Revolution, typed version, fast version - 1 min 57.6 sec - 724,457 bytes - 48 kbps - Licence: CC BY-ND 4.0 or later
ショパン スケルツォ 変ロ短調 Op2 打ち込み版 高速短縮版 - 1分48.0秒 - 665,369bytes - 48kbps - ライセンス：CC BY-ND 4.0 or later	Chopin Scherzo in B flat minor, Op2, typed version, fast short version - 1 min 48.0 sec - 665,369 bytes - 48 kbps - licence: CC BY-ND 4.0 or later
ファンファーレ - 22.3秒 - 183,926bytes - 64kbps - ライセンス：パブリックドメイン	Fanfare - 22.3 seconds - 183,926 bytes - 64 kbps - Licence: public domain
レトロ風ファンファーレ - 2.2秒 - 10,536bytes - 32kbps - ライセンス：パブリックドメイン	Retro-style fanfare - 2.2 seconds - 10,536 bytes - 32 kbps - Licence: public domain
レトロ風オープン - 42.1秒 - 179,138bytes - 32kbps - ライセンス：パブリックドメイン	Retro-style open - 42.1 seconds - 179,138 bytes - 32 kbps - Licence: public domain
Internet Explorerと旧Microsoft Edge(EdgeHTML)のアクセスに警告を表示する	Warning for Internet Explorer and former Microsoft Edge
警告 by ChatGPT - 3.8秒 - 109,700bytes - 256kbps - ライセンス：パブリックドメイン	Alert by ChatGPT - 3.8 seconds - 109,700bytes - 256kbps - Licence: public domain
マルウェア検出みたいな緊急感の高い音 その１ by ChatGPT - 3.3秒 - 102,850bytes - 256kbps - ライセンス：パブリックドメイン	Sounds urgent like malware detection Part 1 by ChatGPT - 3.3 seconds - 102,850bytes - 256kbps - Licence: public domain
マルウェア検出みたいな緊急感の高い音 その２ by ChatGPT - 3.3秒 - 103,122bytes - 256kbps - ライセンス：パブリックドメイン	Sounds urgent like malware detection Part 2 by ChatGPT - 3.3 seconds - 103,122bytes - 256kbps - Licence: public domain
MRI風サウンド by ChatGPT - 1分14.9秒 - 2,157,371bytes - 256kbps - ライセンス：パブリックドメイン	MRI-style sound by ChatGPT - 1 min 14.9 sec - 2,157,371 bytes - 256 kbps - Licence: public domain
MRI風サウンド by ChatGPT - 1分14.9秒 - 3,340,392bytes - 320kbps - ライセンス：パブリックドメイン	MRI-style sound by ChatGPT - 1 min 14.9 sec - 3,340,392 bytes - 320 kbps - Licence: public domain
このウェブサイトでは、利用規約違反や不正アクセスの検知・防止を目的として、ユーザーのIPアドレス、閲覧履歴、一部操作ログをCookieおよびデータベースに保存し、必要に応じて警告を行う場合があります。これらの情報は、サイトの健全な運営および法的トラブル対策以外には一切使用いたしません。\n同意されない場合は、これらの目的を達成するためにサービスの提供が困難となるため、閲覧をご遠慮いただく場合があります。	This website may store the user's IP address, browsing history and some operation logs in cookies and databases for the purpose of detecting and preventing breaches of the terms of use and unauthorised access, and may issue warnings as necessary. This information will not be used for any purpose other than the sound operation of the website and to prevent legal problems. \If you do not consent, we may ask you to refrain from browsing the site, as this will make it difficult for us to provide our services to achieve these purposes.
同意する	Agree.
同意しない	Disagree.
確認	Confirmation
このウェブサイトでは、利用規約違反や不正アクセスの検知・防止を目的として、ユーザーのIPアドレス、閲覧履歴、一部操作ログをCookieおよびデータベースに保存し、必要に応じて警告を行う場合があります。これらの情報は、サイトの健全な運営および法的トラブル対策以外には一切使用いたしません。同意されない場合は、これらの目的を達成するためにサービスの提供が困難となるため、閲覧をご遠慮いただく場合があります。	This website may store the user's IP address, browsing history and some operation logs in cookies and databases for the purpose of detecting and preventing breaches of the terms of use and unauthorised access, and may issue warnings as necessary. This information will not be used for any other purpose than the sound operation of the website and to prevent legal problems. If you do not agree, we may ask you to refrain from browsing the site, as this will make it difficult for us to provide our services to achieve these purposes.
このウェブサイトでは、不正アクセスの防止や利用規約違反の検知を目的に、IPアドレス、閲覧履歴、操作ログをCookieおよびデータベースに保存することがあります。これらの情報は、サイト運営および法的対応以外では使用せず、第三者には提供しません。	This website may store IP addresses, browsing history and operation logs in cookies and databases for the purpose of preventing unauthorised access and detecting breaches of the Terms of Use. This information will not be used for any purpose other than site operation and legal correspondence and will not be passed on to third parties.
サービスの利用には、これらのデータ処理に同意する必要があります。不同意の場合、サービスの利用が制限されます。ご同意いただくことで、プライバシーポリシーを確認できます。	To use the services, you must consent to the processing of these data. If you do not consent, your use of the service will be restricted. By consenting, you can review the privacy policy.
プライバシーポリシー	Privacy Policy.
EU GDPR対応	EU GDPR compliance
EU圏内でWordpressを使用するには必ず有効にしてください	Must be enabled to use Wordpress in the EU
確認のボタンが同意する、同意しないのボタンになります	The confirmation button becomes the Agree or Disagree button.
お知らせの1行目	Line 1 of the notice.
お知らせの2行目	Line 2 of the notice.
非EU向け確認の文字列	Confirmation string for non-EU
EU GDPR向け同意するの文字列	String of consent for EU GDPR
EU GDPR向け同意しないの文字列	String of disagreement for EU GDPR
プライバシーポリシーの文字列	Privacy policy string
プライバシーポリシーのURLはこちらから設定して下さい	Please set your privacy policy URL here
利用規約を設定する場合、必ずプライバシーポリシーに利用規約のリンクを設置して下さい	If you set up a Terms of Use, be sure to place a link to the Terms of Use in the Privacy Policy
検索エンジン等のURL	URLs of search engines etc.
同意しなかった時に画面遷移する検索エンジンなどのURLを設定します	Set the URLs of search engines and other search engines to which the screen transitions when the user does not agree.
初回訪問時のお知らせの設定	Setting up notifications for the first visit.
お知らせ	Notice.
プライバシーポリシーには不正操作を検知するためにCookieとデータベースに保存されることを追加して下さい	Add to the privacy policy that cookies and databases are stored to detect unauthorised operations
プライバシーポリシーには以下の内容を追加して下さい	Please add the following to your privacy policy
・不正操作検知のため、CookieおよびデータベースにIPアドレス等の識別子を保存する。保存されたデータは、管理者の任意のタイミングで削除を行う。	For tamper detection, IP addresses and other identifiers are stored in cookies and databases. The stored data is deleted at any time at the discretion of the administrator.
・画像保護が有効な場合のみ、画像を正常に保存するため、IPアドレスと画像ファイル名をハッシュ化したデータをデータベースに最大60分間保存する。	Only when image protection is enabled, the hashed data of the IP address and image file name is stored in the database for up to 60 minutes in order to store the image successfully.
不正操作検知のため、CookieおよびデータベースにIPアドレス等の識別子を保存する。保存されたデータは、管理者の任意のタイミングで削除を行う。	For the detection of unauthorised operations, cookies and identifiers such as IP addresses are stored in the database. The stored data is deleted at any time by the administrator.
画像保護が有効な場合のみ、画像を正常に保存するため、IPアドレスと画像ファイル名をハッシュ化したデータをデータベースに最大60分間保存する。	Only when image protection is enabled, a hash of the IP address and image file name is stored in the database for up to 60 minutes in order to successfully store the image.
画像保護が有効な場合のみ、画像を正常に配信するため、IPアドレスと画像ファイル名をハッシュ化したデータをデータベースに最大60分間保存する。	Only when image protection is enabled, the hashed data of the IP address and image file name is stored in the database for up to 60 minutes in order to deliver the image successfully.
このサイトでは、不正防止や規約順守のため、IPアドレス、閲覧履歴、操作ログをCookieおよびデータベースに保存することがあります。これらはサイト運営および法的対応以外では使用せず、第三者には提供しません。	This website may store IP addresses, browsing history and operation logs in cookies and databases to prevent fraud and to comply with the terms and conditions. These will only be used for site operation and legal correspondence and will not be passed on to third parties.
サービスの利用には、これらのデータ処理に同意する必要があります。不同意の場合、サービスの利用が制限されます。	To use the services, you must consent to the processing of these data. In case of non-consent, the use of the service is restricted.
このサイトでは、不正利用の防止や規約の順守を目的に、IPアドレス・閲覧履歴・操作ログなどの情報をCookieとデータベースに保存することがあります。これらの情報は、サイトの運営や法的対応にのみ使用され、第三者に提供することはありません。	This website may store information such as IP addresses, browsing history and operation logs in cookies and databases in order to prevent unauthorised use and to comply with the terms and conditions. This information is only used for the operation of the site and for legal correspondence and will not be passed on to third parties.
サービスの利用には、これらのデータ処理への同意が必要です。不同意の場合、サービスのご利用ができません。	Consent to the processing of these data is required to use the service. In case of non-consent, the service cannot be used.
初回表示で必ず表示されるメッセージです	This message is always displayed on the first display.
EU GDPRが有効の際のみ初回表示で必ず表示されるメッセージです	This message is always displayed on the first display only when EU GDPR is enabled.
お知らせの3行目	Line 3 of the notice.
プライバシーポリシーのリンクの右側に表示されます	It appears on the right-hand side of the privacy policy link
ご同意いただくことで、プライバシーポリシーを確認できます。	By agreeing, you can review the privacy policy.
同意画面の色	Colour of consent screen.
自動	Automatic
ライトモード	Light mode
ダークモード	Dark mode
同意画面表示中の配色を設定します	Set the colour scheme while the consent screen is displayed.
同意画面中のコンテンツのぼかし	Blurring of content during consent screens.
なし	Without
同意画面表示中のコンテンツのぼかし具合を設定します	Sets the blurring level of the content during the consent screen display.
同意画面の透過	Transparency of consent screen.
透過なし	Without transparency
同意画面の透過具合を設定します	Set the transparency of the consent screen.
EU圏内でWordpressを使用する場合、並びにEU圏内を対象とするには必ず有効にしてください	Must be enabled to use Wordpress in the EU and to target EU countries.
同意画面の言語	Language of consent screen.
このサイトでは、不正利用の防止およびサービスの安全な運営のために、IPアドレス・閲覧履歴・操作ログなどの情報をCookieとデータベースに保存することがあります。これらの情報は、サイトの運営や法的対応にのみ使用され、第三者に提供することはありません。	This website may store information such as IP addresses, browsing history and operation logs in cookies and databases to prevent unauthorised use and to ensure the safe operation of the service. This information is only used for the operation of the site and for legal correspondence and will not be provided to third parties.
サービスをご利用いただくには、これらの処理に同意いただく必要があります。	In order to use the service, you must consent to these processes.
プライバシーポリシーの内容は、同意の有無に関わらずご確認いただけます。	The contents of the privacy policy can be viewed with or without consent.
