設定	Inställning
IPログリーダー	IP-logg läsare
IPアドレスログ	IP-adresslogg
全クリア	Allt klart.
IPログが全て削除されました	Alla IP-loggar har raderats.
ID	ID
タイムスタンプ	Tidsstämpling
IPアドレス	IP-adress
ユーザーエージェント	Användaragent
イベント	Händelse
IPアドレスのデータはありません	Inga IP-adressuppgifter tillgängliga.
デバッグモード、コンソールの警告メッセージ	Felsökningsläge, varningsmeddelanden i konsolen.
右クリックの警告メッセージ	Högerklicka på varningsmeddelanden.
印刷、PDF保存の警告メッセージ	Varningsmeddelanden för utskrift och lagring av PDF-filer.
コピー・カットした時に表示するメッセージ	Meddelande som visas vid kopiering eller skärning.
HTMLソース表示時に表示するメッセージ	Meddelande som ska visas när HTML-källan visas
HTML難読化・保護時にソースの先頭に表示するメッセージ	Meddelande som ska visas i början av källan när HTML är fördunklad och skyddad.
HTML保護時に一度限りの認証トークンが異常の場合に表示するメッセージ	Meddelande som visas om token för engångsautentisering är onormal under HTML-skydd.
CookieやJavascriptが有効でない場合に表示するメッセージ	Meddelande som visas om cookies och Javascript inte är aktiverade.
実際にはJavascriptが無効時のみ表示されます	I praktiken är detta endast synligt när Javascript är inaktiverat.
画像保護時に画像がダウンロードされ、その画像に表示するメッセージ 英語のみ	Meddelande som visas på bilden när bilden laddas ner och bilden är skyddad Endast på engelska
HTML難読化 (圧縮)	Fördunkling av HTML
無効	Ogiltig
有効	Giltighet
一般的なHTML圧縮です、難読化解除のサイトもあります	Allmän HTML-komprimering, vissa webbplatser har de-obfuscation.
HTML保護	HTML-skydd
HTML圧縮以上に最小限のHTMLしか出力せず、BODYタグ内の内容が全く出力されなくなります	Endast minimal HTML matas ut efter HTML-komprimering, och innehållet i BODY-taggen matas inte ut alls.
view-source:の動作をされた時の記録もします	Den registrerar också när åtgärden view-source: vidtas.
有効化した時は必ずリダイレクトが発生するため、SEOが落ちるかもしれません	När den aktiveras sker en omdirigering, vilket kan leda till att SEO minskar
若干デザインが変わる可能性があります	Designen kan komma att ändras något.
画像の保護	Bildskydd.
add_filterを使用して画像を保護	Skydda bilder med hjälp av add_filter
wp_head～wp_footerの間をキャプチャして画像を保護	Fånga och skydda bilder mellan wp_head och wp_footer
画像をダウンロードから保護します	Skyddar bilder från nedladdning.
画像データを保護した時にはほぼ完全なるダウンロードを阻止し、完全なるワンタイムURLを発行し、セッションに保存されたトークンで認証し、phpから画像を表示します、その為ほぼ完全な画像盗用を防ぎます	Förhindrar nästan helt nedladdning när bilddatan är skyddad, utfärdar en komplett engångs-URL, autentiserar med en token som lagras i sessionen och visar bilden från php, vilket nästan helt förhindrar bildstöld.
画像データを保護した時には画像のキャッシュが効かないため、次回訪問時にサイトの読み込みが遅くなるため、SEOが落ちるかもしれません	Cachelagring av bilder fungerar inte när bilddata är skyddade, vilket innebär att webbplatsen laddas långsammare vid nästa besök, vilket kan leda till sämre SEO
画像データを保護した時には、データベースの負荷が高くなる可能性があります	Databasbelastningen kan vara högre när bilddata skyddas
add_filterを使用した方式はimgタグの発行時にフィルタリングを行い、wp_head～wp_footerを使用した方式はコンテンツ内のimgタグについてすべて処理します。テーマによっては正しく動作しません	Metoden som använder add_filter filtrerar img-taggar när de publiceras, medan metoden som använder wp_head till wp_footer bearbetar alla img-taggar i innehållet.
なお、アイキャッチに指定した画像はOGPとして拡散されますので保護できません。どうしても保護すべき場合は高度な設定でHTML保護時のHEADタグの出力の選択を変更してください	Observera att bilder som anges som iögonfallande sprids som OGP och inte kan skyddas. Om du måste skydda dem kan du ändra valet av utdata för HEAD-taggen när du skyddar HTML i de avancerade inställningarna.
OS標準搭載のスクリーンショット機能を保護することはできません	OS:s standardfunktion för skärmdump kan inte skyddas
画像URLの保護	Skydd av URL:er för bilder
即時読み込みをして有効	Effektiv med omedelbar laddning.
遅延読み込みをして有効	Aktiverad med fördröjd laddning.
画像の保護と組み合わせて使用します、単体では意味がありません	Det används i kombination med bildskydd och är inte meningsfullt i sig självt.
JavaScriptにより動的に読まれますのでSEOに影響があります	Den läses dynamiskt av JavaScript, vilket påverkar SEO.
HTML難読化・保護時のHTMLソースコードのアスキーアートの出力	Utmatning av ASCII-konst i HTML-källkod under fördunkling och skydd av HTML.
表示なし	Ingen indikation
HTMLソース表示をした時に警告の意思を示すアスキーアートを表示します	Visa ASCII-bilder som indikerar avsikten att varna när HTML-källan visas.
ログインしていないブラウザーでソース表示を行って確認して下さい	Kontrollera genom att visa källan i en icke-inloggad webbläsare
デバッグモード	Felsökningsläge
妨害＋記録のみ	Interferens + endast rekord.
妨害＋記録＋表示＋リダイレクト	Avlyssna + registrera + visa + omdirigera
メニューからは操作できてしまいます	Den kan manövreras från menyn.
ブラウザーコンソール	Webbläsarkonsol
事実上デバッグモードから操作できてしまいます	I själva verket kan du arbeta i felsökningsläge.
HTMLソース表示	Visning av HTML-källa
view-source:から始まるURLを入力すれば操作できてしまいます	Den kan manövreras genom att ange en URL som börjar med view-source:.
印刷	Tryckning
印刷阻止をするもものの、ブラウザによってはうまく動作しません	Utskriftsblockering men fungerar inte bra i vissa webbläsare
ページ保存	Sida spara
右クリック	Högerklicka
アドオンがインストールされていると操作できてしまいます	Den kan användas om tilläggsprogram är installerade.
コピー・カット	Kopiera och klippa
あまりこのイベントに遭遇することはありません	Det är inte så ofta vi stöter på den här typen av händelser.
テキスト選択	Textval
デバッガー妨害	Störning av debugger
デバッグモードの使い勝手を少し悪くします、ブラウザによってはこの挙動が止められてしまいます	Gör felsökningsläget lite mindre användarvänligt, vissa webbläsare stoppar detta beteende
ソース表示を許可する権限	Behörighet att tillåta visning av källan.
ADMINログイン時のみ通常のソース出力	Normal källutgång endast vid ADMIN-inloggning
USERログインで通常のソース出力	Normal källutgång med USER-inloggning
通常のHTML出力を管理者のみかユーザーログインかを選択します	Välj om normal HTML-utskrift endast ska vara för administratörer eller för användarinloggning
HTML保護時のHEADタグの出力	Utmatning av HEAD-taggar under HTML-skydd
出力しない	Ingen utmatning
TITLEタグのみ	Endast TITLE-tagg
WordpressのHEADタグより取得	Hämtas från HEAD-taggen i Wordpress
企業用途の会員専用ページや社内ページなどでは「出力しない」、「TITLEタグのみ」で良いでしょう	För företagsanvändning, t.ex. sidor som endast är avsedda för medlemmar eller interna sidor, räcker det med "ingen utdata" eller "endast TITLE-tagg".
WordpressのHEADタグから取得しないと、SNSのシェアでOGP画像が表示されません	OGP-bilder kommer inte att visas i sociala nätverk om de inte hämtas från Wordpress HEAD-taggen
画像botをアクセス禁止にする	Förbud mot bildrobotar.
画像botをHTMLに対し避けることにより、画像検索から直接リンクされることによって守れなかったコンテンツを守ることができます	Genom att undvika bildrobotar i förhållande till HTML skyddas innehåll som inte skulle kunna skyddas av direktlänkar från bildsökning.
alertメッセージを表示する言語	Språk på vilket varningsmeddelandet visas.
Wordpressの言語	Wordpress språk.
ブラウザの設定言語	Språk för webbläsarinställningar
メッセージをカスタム設定されている場合は言語を変更できません	Det går inte att ändra språk om meddelandet är anpassat
view-sourceメッセージを表示する言語	Språk på vilket view-source-meddelanden visas.
一時使用トークンの有効期限	Utgångsdatum för tokens för tillfällig användning.
1分	En minut
2分	2 minuter
3分	3 min.
4分	4 min.
5分	5 minuter.
6分	6 min.
7分	7 minuter
8分	8 min.
9分	9 min.
10分	10 minuter.
15分	15 minuter.
20分	20 minuter.
25分	25 minuter.
30分	30 minuter.
35分	35 minuter.
40分	40 minuter.
45分	45 minuter.
50分	50 minuter.
55分	55 minuter.
1時間	1 timme
画像URL情報の有効期限を設定します	Ställer in utgångsdatum för URL-informationen för bilden.
一度読み込まれると画像URL情報と一時使用トークンは無効化されます	När bilden har laddats in inaktiveras URL-informationen och tokens för tillfällig användning
一時使用トークンのビット数	Antal bitar i polletter för tillfällig användning
画像URL情報を暗号化するのに一時使用トークンをパスワードとして使用しますが、その強度を指定します	Anger styrkan för den tillfälliga användningstoken som används som lösenord för att kryptera URL-informationen för bilden
ドロップダウンメニューの下に表示される選択肢にいくにつれて強度が強くなるものの、サーバーへの負荷が高くなります	Intensiteten ökar när du går till de alternativ som anges under rullgardinsmenyn, men belastningen på servern ökar
ハッシュ化アルゴリズム	Hashing-algoritm
画像URL情報を暗号化するのに一時使用トークンをパスワードとして使用しますが、その時ハッシュ化が必要です、その強度を設定します	Temporary tokens används som lösenord för att kryptera bild-URL-informationen, men de måste hashas, ställ in styrkan på hashingen.
基本設定	Grundinställning
高度な設定	Avancerade inställningar
初期設定に戻す	återställning till standard
メッセージの設定	Inställningar för meddelanden
右クリックやソースコード表示時に転送する URL を設定します	Ange den URL som ska vidarebefordras när du högerklickar eller visar källkod.
警告メッセージにはHTMLは使用できません	HTML kan inte användas för varningsmeddelanden
この画面で設定すると、高度な設定タブにある言語設定が無視されます	Om den här skärmen är inställd ignoreras språkinställningarna på fliken avancerade inställningar
以下の文字列が使用できます	Följande strängar kan användas
改行	Ny linje
押下されたキー	Tryck på tangenten
Neo HTML Protector 設定	Inställningar för Neo HTML Protector
このプラグインについて	Om detta plugin.
データをすべてクリアするには、プラグインをアンインストールしてから、インストールしなおして下さい	För att rensa alla data, avinstallera plug-in och installera sedan om det
Neo HTML Protectorについて	Om Neo HTML Protector
このプラグインはあなたのWordpressから出力されるHTMLや画像等を保護し、コンテンツの不正利用から守ることを目的としています。	Detta plugin syftar till att skydda HTML, bilder etc. som matas ut från din Wordpress och skydda den från obehörig användning av dess innehåll.
コンテンツを完璧に守ることはできません。しかし可能な限りの方法において警告し、もし何かがあった場合に備えて準備することにより国で定められている方法で解決することができるはずです。	Innehåll kan inte skyddas perfekt. Men genom att varna dem på alla möjliga sätt och vara förberedd om något händer, bör du kunna lösa det på ett nationellt föreskrivet sätt.
もちろん、利用規約やサイトポリシーを充実させる必要があります。このプラグインは利用規約生成アプリではありませんが、そのヒントを与えることができます。	Naturligtvis måste du förbättra dina användarvillkor och webbplatspolicyer. Detta plugin är inte en app som genererar användarvillkor, men det kan ge dig en ledtråd.
開発者: 夜桜　なの	Utvecklare: Nano Yozakura
バージョン	Version
ビルド	Bygga
サポートページ	Supportsida
ISISちゃん	ISIS chan
Miss. 裏まにら氏歌唱	Miss. sjungen av Mr Uramanira
支援のお願い	Begäran om hjälp.
Neo HTML Protectorをご利用いただき、ありがとうございます！	Tack för att du använder Neo HTML Protector!
本プラグインの開発と維持には多くの時間と知恵の絞りだしがかかっており、引き続き改善と更新を行っていくための資金を集めるために、もしご支援いただける方がいれば、寄付をお願いできればと思います。	Mycket tid och visdom har gått in i utvecklingen och underhållet av detta plugin, och vi skulle vara tacksamma för alla donationer om du kan hjälpa oss att samla in pengar för att fortsätta att förbättra och uppdatera det.
寄付について	Om donationer
寄付は任意であり、強制ではありません。プラグインを無料でご利用いただけるように、どなたでも利用可能です。しかし、開発を継続するためにはご支援が大変ありがたく、少しでもご協力いただけると嬉しいです。	Donationer är frivilliga och inte obligatoriska. Det är öppet för alla så att plugin kan användas gratis. Vi skulle dock vara mycket tacksamma för ditt stöd för att fortsätta utvecklingen och vi skulle gärna hjälpa till på något sätt vi kan.
ご寄付は、下記のリンクから行っていただけます。日本の方であれば無料で寄付をすることも可能で、更にはアマゾンギフト券で気軽に寄付をすることが可能です。	Donationer kan göras via länken nedan. Om du är från Japan kan du också donera gratis, och dessutom kan du enkelt donera med Amazon-presentkort.
寄付先	Givare
皆様のご支援があれば、今後も素晴らしいアップデートをお届けできるよう頑張ります！	Med ditt stöd kommer vi att göra vårt bästa för att ge dig bra uppdateringar i framtiden!
ご支援いただけることに感謝し、今後ともよろしくお願いいたします。	Vi tackar för ert stöd och ser fram emot att arbeta med er i framtiden.
無効なIPアドレス	Ogiltig IP-adress.
このWebサイトはCookieとJavaScriptが有効でないと閲覧することはできません	Denna webbplats kan endast visas med cookies och JavaScript aktiverat
デバッグモード、コンソールの起動は禁止されています	Felsökningsläge och konsolaktivering är förbjudet
以下の情報がサーバーに送信されました	Följande information har skickats till servern
あなたのIPアドレス	Din IP-adress.
あなたの端末とブラウザ	Din enhet och webbläsare
あなたの押下したキー	Dina nedtryckta tangenter.
リダイレクトをします	Omdirigeringar.
右クリックは禁止されています	Högerklickning är förbjuden.
印刷、PDFへの保存は禁止されています	Utskrift och sparande till PDF är förbjudet
ページの保存は禁止されています	Det är förbjudet att spara sidor.
コピー、カットは禁止されています	Kopiering eller klippning är förbjuden.
あなたが起こしたイベント	Händelser som du orsakade.
HTMLソース表示は禁止されています	Visning av HTML-källa är förbjuden.
不正アクセスは禁止されています	Obehörig åtkomst är förbjuden.
アラビア語	Arabiska
ブルガリア語	Bulgariska
チェコ語	Tjeckiska
デンマーク語	Danska
ドイツ語	Tyska
現代ギリシア語	Modern grekiska
英語	Engelska
イギリス英語	Brittisk engelska
アメリカ英語	Amerikansk engelska
スペイン語	Spanska
エストニア語	Estniska
フィンランド語	Finska
フランス語	Franska
ハンガリー語	Ungerska
インドネシア語	Indonesiska
イタリア語	Italienska
日本語	Japanska
朝鮮語	Koreanska
リトアニア語	Litauiska
ラトビア語	Lettiska
ノルウェー語	Norska
オランダ語	Nederländska
ポーランド語	Polska
ポルトガリア語	Portugisiska
ブラジルポルトガル語	Brasiliansk portugisiska
ヨーロピアンポルトガル語	Europeisk portugisiska
ルーマニア語	Rumänska
ロシア語	Ryska
スロバキア語	Slovakien
スロベニア語	Slovenska
スウェーデン語	Svenska
トルコ語	Turkiska
ウクライナ語	Ukrainska
中国語	Kinesiska
簡体中国語	Förenklad kinesiska
繁体中国語	Traditionell kinesiska
画像が見つかりません	Bilden hittades inte.
リダイレクトするURL	URL att omdirigera till
利用規約などのページに転送すると良いでしょう	Du kanske vill vidarebefordra dem till sidor som användarvillkoren.
ドロップダウンメニューの下に表示される選択肢にいくにつれて強度が強くなるものの、サーバーへの負荷が高くなり、HTML転送量が多くなることがあります	Även om intensiteten ökar när du går till de alternativ som anges under rullgardinsmenyn, är belastningen på servern högre och mängden HTML som överförs kan vara högre
JavaScriptにより遅延読まれますのでSEOに影響があります	Fördröjd läsning på grund av JavaScript, vilket påverkar SEO
画像を無理やりダウンロードして実際にダウンロードされるもの	Det som faktiskt laddas ner genom att tvinga bilden att laddas ner.
PNG形式で黄色い背景の警告画面	Varningsskärm med gul bakgrund i PNG-format.
GIF形式で1×1ピクセルの透過画像	1 x 1 pixel transparent bild i GIF-format.
意味のないHTMLドキュメント	Meningslösa HTML-dokument
有効化した時は必ずリダイレクトが発生するため、SEOに影響があります	När den aktiveras sker en omdirigering, vilket påverkar SEO
画像データを保護した時には画像のキャッシュが効かないため、次回訪問時にサイトの読み込みが遅くなるため、SEOに影響があります	När bilddata är skyddade fungerar inte cachelagring av bilder, så webbplatsen laddas långsammare vid nästa besök, vilket påverkar SEO
キャッシュプラグインを検出しました キャッシュプラグインが有効化されていると本プラグインは正しく動作しません	Cache plugin detected Detta plugin kommer inte att fungera korrekt om cache plugin är aktiverat.
スクリーンショット	Skärmdump
OSやブラウザによっては妨害できず、もしくは検出しないことがあります	Vissa operativsystem och webbläsare kanske inte kan fånga upp eller upptäcka
スクリーンショットの警告メッセージ	Skärmdump av varningsmeddelanden.
ページ保存の警告メッセージ	Varningsmeddelande om att spara sidan.
スクリーンショットは禁止されています	Skärmdumpar är förbjudna.
OSやブラウザ、方法によっては妨害できず、もしくは検出しないことがあります	Kanske inte kan fångas upp eller upptäckas beroende på operativsystem, webbläsare och metod
空欄にすると元のURLにリダイレクトをします	Om den lämnas tom kommer den att omdirigera till original-URL:en
